{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 금오도 시공간펜션"
    },
    "text": "当ペンションはビーチが目の前に位置しております。 また、釣り用品のレンタルもできます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎は不可能で、バーベキューを利用したい場合は炭とグリルが利用でき、1~4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンを支払わなければなりません。 バーベキュー場は本館101号、102号、103号、104号、105号の客室でのみご利用いただけます。 幼児の基準は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超えることはできず、愛犬は入室できません。 無料Wi-Fiを提供し、セミナー室を利用したい場合は1時間当たり100,000ウォンが追加され、追加時間当たり50,000ウォンを支払わなければなりません。 共用炊事室、共用シャワー場、共用トイレを追加でご利用いただけます。 駐車場は無料で提供されており、状況によっては利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "当ペンションはビーチが目の前に位置しております。"
        },
        {
            "question": "何時に入室することができますか？",
            "answer": "入室は15:00です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用したい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用したい場合は、1~4人は20,000ウォン、5人以上は30,000ウォンを支払う必要があります。バーベキュー場は本館101号、102号、103号、104号、105号の客室でのみご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "幼児は人数に含まれ、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えることはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "愛犬は入室できません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "セミナー室を利用したい場合は、1時間当たり100,000ウォンが追加され、追加時間当たり50,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "共用施設の利用は可能ですか？",
            "answer": "共用炊事室、共用シャワー場、共用トイレを追加でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されておりますが、状況によっては利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 401
    }
}